我對唔住香港人

我聽日拎唔到假,要放工先上到街
我覺得自己係垃圾
香港生死存亡之際,我都要屈服於生活

sick leave la dllm

一家大細出來認識下咩叫遊行

番埋聽日 可能以後都冇工比你番

如果呢份工重要到唔返就養活唔到全家人嘅，實在情有可原，樓主有心今次應該超多人去，你放咗工應該仲嚟得切

夜啲先到無問題

放工去都冇問題

唔理幾點
有出現就得

好內疚

射波啦柒頭，得一次機會。

要返工 不了

假膠

工返不了

我假你老母臭閪

嚟唔到唔緊要，可以下次再嚟

再唔係你可以send email去外國領事館示威

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。